有無人講野一邊嘴角會不期然戚起?

如題, 呢d問題有無得矯正

重刷首抽啦

小兒麻痺?

重刷